屌你老母CCTVB live影住地鐵上環列車

想點啊? 做CCTV提供比狗?
屌你老母想比人燒台?

推 仲要掃全身 衫褲袋鞋 影晒 在場要提醒人！！

推

蘋果都係

有事故發生 去錄影 先叫發揮第四權比公眾知情權
無事故發生 無神神去影示威者離場路線 係選擇性幫助政治檢控

屌你老母!

小心tvb呀

所有台都係 咪大驚小怪

手足小心!!

啊金盈讀傳理咁巴閉下
解釋下咩叫發揮第四權? 發揮第四權影到入車箱?

尋晚元朗站車箱比人打到就黎無命你又唔黎易?

屌你老母啦

唔好下下剩係鬧 tvb
Rthk 都有影

Tvb一定比片啲狗

前線有無兄弟試下庶佢鏡頭 好危險啊

所有台都係咁 推番其他重要posts

Push

其實成個上環站月台好多傳媒
RTHK 有線都影緊
不過CCTVB影住就係抵閙既

垃圾台玩人面識別